去泰國喀比旅行

咁多位巴絲,本人準備前往喀比
請問泰國有D咩野特別要注意?
有D咩守則,有咩必需品?
第一次去乜都唔知,爬左好多文
但都希望有人可以比親身經歷我參考下

早上11:00 之前唔可以買酒...
紅牛好平...
雪糕都係.....
日本野可以當地食又係平